睇左半場 巴西始終都係要靠利物浦孖寶先會識入波

信耶穌得永生咩

有邊兩個?

以我所知巴西隊得一個係踢緊利物浦而冇正選打